搵按揭公司問題

想問問
我搵
星x谷呢啲做按揭中介人
有咩著數？
定自己去搵銀行做按揭好啲？

佢地會回現金比你
你就咁去銀行就無

Thanks!